# Práctica Final: JQuery, Ajax, DOM, JSON
<p>En este repositorio se encuentran la practica Final del curso JavaScript 
donde se implementan los temas JQuery, Ajax, DOM, JSON.</p>
<p>La practica consiste en modificar la implementacion de una página web que muestra las películas listadas por la API proporcionada por el sitio The Movie DB, ya que dicha pagina en el apartado de busqueda no tenia implementacion</p>
<p>     </p>
<p>El partado de buscar se implemento con un AJAX, listando los resultados del archivo JSON que la API regresaba atraves de un .each recorriendo cada resultado dado en el JSON y mostrando los datos de cada pelicula basandonos en como en el catalogo.js se implementa el listado de las peliculas, solo que aqui no se incluye el crearModal ya que en nuestro DOM podemos ver que hay un apartado que lista </p>

## Autor
* Daniela Elizabeth Davila Olivares

### Contacto
danielaelzabethdavila@gmail.com
